揀邊個英國offer 好？

Exeter LLB
Edinburgh English
Reading Surveying
Man U BBA
Lancaster BBA
Reading 係咪最有錢途?

推

愛丁堡大學

BBA 會唔會太公廁？

我都好鍾意，但擔心出嚟乞食

你dse定foundation?

會 但如果你有connection 讀咩都得啦

Lancaster

LLB 啦

雖然呢行越來越難做

DSE 有city offer
Firm 咗 Edinburgh
Insurance Exeter
但其他問過肯比Clearing round offer 我

測量會唔會好D?

Lancaster 啦 夠清靜

諗住讀D專業D嘅科 ，但驚Reading 會比人話係雞U

Man U

Reading都雞？

reading 啦 雞uni不過有牌

Surveying 嚟講係咪Reading 最勁？

乜科都比你報哂啦

你d科既range咁大既

鍾意Law 同英文，不過驚乞食
BBA Surveying 就搵錢

仲去英國讀 建議巴打去澳美比較好

如果係UCAS報既話有小小想知你personal statement係點寫

梗係愛丁堡啦 屌 BBA 返香港做金融民工？

Man U bba

計劃得讀英文就唔好諗乞食唔乞食啦，愛丁堡大學世界一流，實在係唔需要再考慮

而且好撚靚 成個城市都好有底蘊

正是

講起我又好想返大英

PS 寫Law 同English 之嘛 First round 冇報BBA/ Surveying

以前未出嚟做嘢唔知搵食艱難
考完DSE返下part time 之後發覺做人都係現實啲好 所以而家先咁糾結

點解咁講？
其實Syd u 有比物理治療offer 我，但太貴 31萬學費一年，仲未計生活費，讀完都夠買層樓了

抵讀啦 你讀完hea下hea下都有三皮幾人工喎

咪係

愛丁堡啦 夠靚

利申：打手讀緊愛丁堡

Uni 就一定Edinburgh 喇 全英top 10 global ranking 又高 entry tariff 年年都頭十 但你興趣係咩先 又LLb 又English 又 surveying 又bba

Uni 同 city 都冇得頂

Syd u PT好似世界第一 返香港大把前途 理工仔點比

梗係Lancaster 唔洗諗

咁你讀呢科都係入HA既姐

勁唔勁唔緊要 最緊要認

有興趣就讀啦，唔好比自己後悔

英國讀BBA被人當垃圾成績差攬水泡，咪啦

利申：有家人在英國打大行工，當地同事無不如是說，而且請嘅都係文、理科人為尚

Agger，BBA喺英國係垃圾科

興趣行先

bba咩都識其實就咩都唔識，吹水科，係英國同香港都麻麻。反而愛丁堡讀英文，剩係間u個名都吊打本地8大，番來大公司大行實請。再者英文好，入政府有優勢。
而且外國人請人做mt好多都請番文理本科，記住一間公司係請一個醒既人做野而唔係請一個bba人做野。而且bba又冇牌考，即係係人都做得，你只要夠膽就得.
出來做野係睇個人質素而唔係睇讀咩

LLB喎，仲諗乜？

讀英文系都入到ibank
如果擔心第時搵錢去讀bba就你戇鳩

BBA 係辣殺
唔夠專